夢嘅時間軸

點先可以知道自己發果個夢係用左幾耐時間？

例如尋晚發同朋友食左餐飯，醒左之後好想知呢餐飯嚮現實last左幾耐。感覺好似發左一個鐘，但實際可能少過一個鐘。

就開始食嗰陣同個fd講要去廁所
起身睇鐘
食完再起身睇

身體越放鬆

精神時間越快

有無邊度有得解釋下？

REM